有冇人同我一樣翻過呢間咁仆街嘅公司

各位你哋好啊我係一個part-time員工我我收到一間公司嘅侮辱， 話我是新員工， 我只返咗六日係一個part-time，但我返第二日開始已經俾人針對啊， 重點其實佢哋冇乜人教我野， 我一嚟到問啲嘢佢哋就嘈我底， 同埋用啲好差嘅態度對住我，呢個已經係一個問題，然後又是給別人針對，昨天來說這個女人已經針對我10多次，她是九八年的妹妹，我忍不住罵他我話你針對住我未，然後經理一句不理會就罵我說我不應該這樣，然後當然我用粗口鬧他們， 因為佢哋擺明係恰新人，講真我絕對唔會俾你咁恰我真係要反擊，但是經理偏幫這個全職女生，然後我說這份工我不幹了， 這個所謂的經理說現在是我炒你不是你不幹，其實是我主動辭職的，但我想他還我一個公道，因為是我主動離開我做的不是你主動找我，然而發生這件事我們的罵戰，給食客聽到，這個經理處理嘅手法非常有問題他對枱上的乘客說我有精神病， 説我痴線，然後叫我走好大聲令到我冇尊嚴又叫我(扯）， 說我是一個垃圾！這樣個問題我真的不可以投訴嗎？雖然我是一個part-time只做咗六日的人，但是我真係覺得我非常不服，然而這個經理說這裏是我大晒，冇人管得到㗎這裏只有他，我真的非常不滿，這間店舖是將軍澳東港城的ne ne chicken。

簡單啲來講
就係有一間係將軍澳叫nene chicken嘅餐廳
有全職職員欺凌新人
經理包庇
然後迫人走

呢個情況已經唔係第一次發生
我希望可以揾到果日嘅食客
之前翻過嘅員工
一齊組成一個聯盟
一齊揾翻公道

日期:3月21日
時間:9點半

唔好縱容呢間公司

如果有人食過呢間餐廳
唔好食嘅
都係下面講聲

佢係仆街，但邊個炒邊個真係咁重要？
唔岩做就揾過第二份啦，咁樣真係自己勞氣

佢話你垃圾 有冇話番佢？ 大家都係做同一樣野

其實呢件事有第二個受害者
上面講嗰個唔係我
我係同個女仔傾偈
然後之後冇再比更表我

然後我問佢咩原因
佢話未符合要求
我當時翻左四日工
我可以識幾多野
然後想知我同佢要求差幾遠
之後冇覆過我機

當時個女仔有講粗口
但係一班人圍住個女仔

然後事後想問下幾時岀糧
佢間公司hea住覆機
完全冇答過問題

一個人嘅力量可能好微弱
但係一班人嘅力量就唔可以睇小

之後打上寫字樓問岀票
跟住寫字樓都答唔到幾時出到糧畀我
照計炒人就要七日岀糧
如果我正常就係睇翻佢幾號岀糧
你話一間上市公司咁簡單嘅問題都唔識答喺度敷衍我

幫推

有冇人做過